nkla 個ceo 辭撚左職

另一隻tsla 得啖笑

TSLA

笑4

沽到20蚊以下得唔得

爭咩呀？溝埋黎做Nikola Tesla呀！笨

過去大貓做CEO幫下手提昇股價啦

Source ? 仲未見到新聞

走佬

通用汽車嗰11%

割禾青 ....

mola mola

精撚彩

不問價跟沽啦

冇事既 都係換個人禁powerpoint 睇唔出對公司有咩影響

笑撚死
咁快走佬，真係驚坐監？

一早話騙局
車都未有一架行到

Dllm GM又話做哂due diligence

格爾召喚

一陣會跌幾多

Html5 supercomputer

今晚好睇咯

冇事, Frankfurt跌20%姐

抵死啦

之前仲有人吹奏佢

行完權仲唔走咩

老千

果然係老千股

點解gm咁大間廠都會中伏 定有心夾埋

GM只係提供電池技術支援 就可以換到好多億番黎

之前仲話俾間野沽空

支牛班支那仔日日吹到同Tesla一樣

Nasdaq仲有一堆老千

GM 1蚊都冇比過就拎左咁多股份
唔駛笑GM 啦，人地不知幾精

目標10蚊入

開市有好戲睇

招你老母咩 戇鳩格話氫能車行得唔遠 所以技術上俾telsa差 （Toyota氫能車證明戇鳩格錯哂）
宜家係Nikola成間公司係造假 無技術成份

其實個朵會臭，而家全世界都知GM唔撚識新能源，狗急跳牆要搵間騙子

唔係行得唔遠，係運輸同儲存太貴，energy efficiency 一定低過bev

gravitational propulsion engine.

Cowards run

佢話“能量低”喎
運輸同儲存都係大量生產可以解決嘅
連死症係咩都唔知？學人吹氫能車？
仲死撐？

支牛無得沽了

能量低係講緊energy density per volume 掛，我唔知佢講過乜，但你上 YouTube 其實大把人講過hydrogen 條數一定無BEV咁好，連登契媽都講過

配合埋今日跌市
溶了吧 如無意外

液化氫energy低到極 都高過鋰電池成倍有多
低？戇鳩格就低啦

10蚊見 但呢啲好難沽 好易俾個莊放啲利好news夾9你

吓咁好笑